【轉貼】毋忘義士 初一起義 4-FEB 9:00PM 旺角砵蘭街

FB:

三年前嘅初一，義士們為咗守護旺角夜市高呼本土特色，勇武捍衛，犠牲了自己的未來，方有今日政府開始關注小販文化。

二月四日晚九點，我們將會延續初一義士精神，到旺角夜市清潔街道以及守護熟食小販。

香港獨立聯盟PayPal自由定額資助：

pish

但班小販真係撐唔落同埋唔洗人撐啦

做政棍的炮灰去坐監嘅，不了

ON9

見到鄧湖北琦慘，佢搞暴動為自己理想去坐監，有班嘍囉又食人血饅頭消費佢黎呃like食女，所謂以死相搏係口號唔係真做

有搞點都好路無搞，keep住搞直到天琦出返黎再次帶住香港人上街

如果即晚做埋反每日 150人的行動就 perfect

現在民氣好靚

國際局勢，trump都比足條件